CHEM GG 人生已完

predict拎1 補左丫丫都無用

下次補KLau

信錯連登仔補丫丫會 277777 b5 35
我屌哂你地老母

手足都呃 無人性
丫丫，Klau 得一可平天下
今次我有跟足說明書去用
點解都係1
我屌哂你地老母

kelly尋晚鬧得我好岩
借左四皮野補藍店
仲話要同我分手
哭能左成晚

人生五星星仲唔夠

坐左係甲子何玉清前面喊左好耐
原來補幾多都係無用

拎經驗囉
唔係點

Kelvin Lau好野黎 我AL好廢次次全班倒數3甲(band2學校)
都係補佢先pass到

Kelvin lau啦

幾搞笑
唔知你講緊咩

佢補英文

現代教育英文科補習天皇劉冠華Kris Lau捲入的DSE洩密案今於西九龍裁判法院續審，劉選擇出庭自辯，他強調前考評局評卷助理有幫他 ...

你都戇鳩，我補完Kris Lau全科攞5**，不過英文2。

就係你啲仆街呃鳩我
打手可恥
手足都呃
無人性
我CHEM 1左啦
我唔玩啦 俾返啲錢我

我知我衰想要人生五星星而唔補klau
我知錯了

補英皇

人地今年洗心革面邊似你班垃圾

英文完全無方向

放棄

我都無 一齊炒

G抄背文